懷疑呢間店買口罩呃人

過咗數係咁問佢野都唔撚應

條友本身有應機？

本身有 但過左數比佢就無，但佢個網整到好似幾真

呢個都叫網 俾人呃左啦

點解你地咁撚鐘意 carousell

樓主呢排係咪潛左水
好多post講左好多人襯機會呃人
只可以講係樓主d死蠢助長呢班老千

加多句
係ig carousell買野比人呃抵撚死
你可以屌我blame the victim
事實上你除左叫春 都冇其他野做到
黑警又唔會理你

⼀
有無人幫佢買左？之後仲要轉埋時代革命支旗，好侮辱